係五大訴求唔係六大訴求呀

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回所有暴動定性
3. 永不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立調查委員會及解散警隊
5. 全面落實真「雙普選」

點解頭先新城市又舉個六字手勢，嗌六大訴求呀

仲要舉住6既手勢唱聖詩 cls
講左幾耐堅持五大訴求？
馬鞍山沙田嗰班係咪係平行時空抗爭緊？

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

入黎話你聽點解唔好叫六大訴求